其實年初二開年飯d親戚應唔應該比番錢？

d親戚又唔係熟，我老母年年都買晒d最靚嘅鮑參翅肚比佢地食，比我嘅利是都只係standard價，煮一餐10幾人7-8餸仲有翅湯前後唔知幾多錢同心機，一年見得3、4次，熟嘅煮多幾餐又點話

利申，利是我老母袋，唔係因為人地比得小我小氣

猜輸嗰個俾🤗